今日女神畢業 夜晚都唔見佢ig story 唔通.....

唔通佢試緊close friend list
搞到我冇得睇

好不安呀

可能唔po姐

訓唔著啦

關你撚事咩

block 柒咗你ig story 又要同你交代 ？

開ig已經冇意義啦

捕人ig但唔搵人
然後上連登叫春?

sounds legit

恒大?

恒大d女好正囉

咁我搵下佢 同佢講聲畢業快樂啦